正 開始落雨 又唔俾開雨傘

希望淋到班廢老橫底都濕

最好淋到其中一個感冒
再併發症